一人一個成日上波台 但未撚見過佢開post講體育嘅會員

1. 神官寺xx

歡迎補充

2. 3noirvexa

樓主

根本好多以前都無見過

秒

A09

你個仔係咪利狗

建議ban 左佢地

貓貓禮志 一係nba 一係kpop 一係熱血

樓主講紐卡素個時你未出世？

唔計政見 greenwood算唔算比19000浪費左

你7左

点

佢3樣都係，混種狗

U

未

我迷雲黨+網絡評論員

外國JJ 半夜揸車出街買野飲 無啦啦死左火返唔到屋企

志狗唔敢覆？？？

返緊工

#13 覆咗

佢覆咗 你盲？

我好憎点字

H_loxxxx

傻閪

波蘭神鋒反轉意甲

佢係白內障嘅唐狗

蓋清兒子:朴初瓏(emoji)

唔好咁講

比著舊時牙joe ban哂班撚樣啦！

我開sleep is for the weak比祖狗bam左

做得好啦

25?

你唔係跌落山死左咩？

仲嬲緊？

賓哥唔小氣

貓貓弱志, BoA, 鄭錦滿

果陣有人篤灰